[gay] 捷足先登的心事分享區 (182)

警告:FF嚴重危害健康 不要自作多情去做夢

歡迎新朋友同舊朋友加入吹水

歡迎大家分享下自己依家既感情狀況或者問題 有咩事我地都可以聽你既傾訴或者希望比到意見你地

今期禮物：

泰國爆票房電影 出貓特工隊!!!!

1

175 係圈內係5-6x 先叫正常體重

你都係超少少姐

你地會點對付d冇相但又問你拎多d相既人

你個少少都好誇張下

屌你老母

我唔評論你嘅體重

有冇俾人閙

莫凱謙咁多年都冇進步過我都唱我好聽過佢啦

唔敢再click入去睇

個post 最後一個reply仲要係三日前

啲人拎住十呎長既羅馬大帝追住你

叫佢比相先

我一嚟

不如叫啲肥熊零追住我

所以就等你含淚做零 俾啲教訓你

不了

[有圖]宜家男仔背心露粒Lin出嚟好咩?
[url]
[/url]- 分享自 LIHKG 討論區

Pmed

想睇右邊正面

己巴心情有冇好返啲

我會偷偷地望

跑快咗耐咗

完SEM了

啲三姑六婆係咁打電話比我，心諗關你撚事咩

宇宇
Hi

唉 好慘

睇黎屋企人好重視你

有時係app識嘅人都會咁

唔好啦，衰撚過hi bye fd

應該盡早抽身？

今日番工冇時間諗咪好D

你係獨生

係, block咗一了百了

唔係

唔夾嘅就唔好哂時間勉強啦

咁爽

一日就話忙姐，日日都咁忙我就真係唔信啦

我先係

你岩 唉 但有時自己會不斷找理由合理化件事

試過一次就返唔到轉頭

blocked

都起碼叫有啲價值

試下咪知 開發下

好挑逗

田田

come come come

又要著西裝 interview

@GP
17歲的你好真係好好睇
有無追喜翻個微博 有 INN 唱嘅片尾

SUN個身體好正......但係睇黎中間好虐

BTW

主角線其實我都幾鍾意睇 O好得意 演技完全PICK UP到

人唔笑

係貝貝世界係無其他一仔

好想搵返街邊小販 碗仔翅格仔餅篤魚蛋

以前食過啲宵夜檔好正

得返過年先有

又貴又難食

以前學校附近晚晚都有

其實要點先會搵到一個鍾意自己既人
有時我對一個人有好感 但係佢只係對我個身體有興趣
唔horny都唔會搵我
但係我又以為做做下愛 服從下佢 咁人地就會鍾意你
攪到自己好似一隻用完即棄外賣雞咁 做左咁撚多年人都係咁撚蠢 冇得救

諗起都流口水

屌我

你只係用黎滿足佢嘅性欲

好肥但好食

我已經預視到自己會孤獨終老，如果求其有個人要我都會跟佢過人世

有時諗點先會有人鍾意
但當自己都做唔好自己
又點會有人鍾意

自己都不愛，怎麼相愛，怎麼可給愛人好處

第一次畀人追，追追下佢話想sex，我拒絕咗
佢就話
how come? it is a way to show love to someone, right?
之後就無再聯絡block埋contact
我到今日都諗唔明點靠sex表現出love

岩呀

咩事呀貶豬

我覺得可能係自己怕唔同佢做愛就唔會有人關心自己

無必要用性換關心，都唔係真係關心黎嘅

持叔

我之前就係好似你咁諗 同左一個錯既人一齊
拍左拖年半佢都唔知自己全名住邊區 浪費左我年半青春 到頭來佢只係緊張你個屎忽

莓豬

咁唔好再重蹈覆轍啦

呃蝦條對話

唔會啦 我慢慢發現我愛佢多過愛自己
散左佢先黎扮關心我 我以為佢轉死性 但係到頭來原來佢只係關心我仲會唔會借錢比佢

睇清楚啲人就算啦

係

咁直接唔驚你爆大穫

pmed

細數目姐 佢知我易被操控

係 我依家發現拍拖原來真係唔可以急

咁明溝明受，有咩好爆

排到星期四上完朝早就星期五六日放假
但擔心考試 點揀好？

有乜擔心

又到左唔開心既時候

一堆野一齊考喎

開始追緊 個主題曲 好好聽

片尾未聽

主線 個O 我笑左 開頭以為佢地玩野叫佢做零仔

我會追埋project S 聽聞都好睇

我係農莊

我係閃閃

我係gp我係熊 好似係

見到啲乜咁刺激

大家咁話

我係小莓

咁搞笑

咁仆街 個女人好有機心

你條仔點講

好似同佢講會好啲

自己屈埋屈埋唔好

我會講

明知自己男朋友唔鍾意就應該保持距離

個女人仲要主動send 圖俾你 罷明想你地嘈

閃巴唔好中計 要小心

呢個女人

好似變左bitches talk咁
Btw 如果你介意應該出聲

bitch

閃光 其實個女仔知唔知你同b.frd 拍緊拖
知 = 宣你戰
唔知 嘅話，你又點解識件女

雷克留名之

tired

又傾電話又flirt

避嫌係咪真係咁難

換相無下文都好少事姐

辛苦了 閃閃 成日擔心

Tried

咁嘅天氣著西裝interview

屌你老母

好撚濕

祝你成功啊咪巴

你會唔會打底？

等我好消息

咪巴加油

首先

會 背心底衫is must

有冇人 喜醜 同猴

好

Sad but true

不要著燈 可否先摸黑吻一吻

開床單

唔想刷牙

整個熄燈party

臭西真係臭西

永遠唔知自己衰啲咩

我老母都會

你呢

搵唔到背心會著短袖底衫

一定會著背心 如果唔係汗漬好核突

性慾唔強

熱死

請左病假好開心

廢青

你病咩

喉嚨痛

我係賤人
好小關心人

還好啦 我成日坐左係冷氣地方...

喉嚨痛都SL
我準備進入得閒死唔得閒病既時候

梗係講感冒架啦

我成日關心人

洗唔洗醫生紙

慘慘 呢行好chur

唔洗呀

我覺得自己冇心
對住其他人好似你死你事
其實我唔係好人
大家唔好咁愛我

不過都係chur interim同annual個d日字

正評gpp先

琴晚三點半先訓

十點就比個垃圾電話嘈醒

一早應該正評我

因為我係高汁男神

嘈醒左訓唔返?

係 我係啲日頭醒左之後點都訓唔到嘅人

早晨

巴打找到工未

慘 訓教唔熄電話?

你一個人要跟幾多公司

未 電話都冇個

左邊粒丸好似斥住斥住

tutu

好痛

岩岩跑步?

男神

慢慢等下 好工要等耐的
財政個方面OK嗎?

private company我包哂
然後兩間list co.

掂嘅話會有少少痛
無呀

叫我?

點解好似好多野俾晒你做咁

咁點算

private co.唔多既 只係因為有客要開/買公司
房個個都會叫我開...之後自自然然我跟落去
之後我地三個人每人兩間list co.

屋企電話

切

莊莊

多數開左之後都無乜野理

咁還好既 好在有儲開
係唔想做蛀米蟲姐

謝謝大家 謝謝大家 我有個家~

有d客好撚on9
開左間公司唔撚理 但又唔肯做dormant
結果年年比audit fee tax fee人賺

有錢就是任性 仲有其他政府文件又交

當休息下 返左咁耐工

其實係...你話bvi都話 (但年費都唔小...)
開間香港公司年年br cr
仲比埋com.sec. fee我地賺

貶貶

應該抽根

followed

點算好

我都想開間咁既公司 乜都唔洗做就有錢收

過一陣睇下仲有冇痛

有冇紅腫

貶貶

total找左幾耐

個身型好man

胸太細

等嫁咋 一係按摩下佢

無呀

好囉

夠fit

我想唔做tim

呢啲岩岩好wo 太大會好怪

洗唔洗幫手

我試過 條輸精管痛

一齊轉行

唔洗 搵男朋友幫手咪得

之後點

過一陣無事

我極度唔想咁

你冇得簡

琴晚瞓覺已經係咁

係唔係打過飛機黎?

你總說愛情之所以為愛情 是用來揮霍
你總是漫不在乎 當我看著自己的稀薄
你編織的感覺難以捉摸
你比我的夢境還困惑

原來個名係歌黎
係fish呀

當然係

我上次都係打完j 痛

每日麻醉自己一個唔願承認既事實

我幫下你手啦

入邊小小發炎應該係
你依家喉嚨痛有食消炎藥嫁嘛
應該有幫助

喵樹？

好想唱k

+1

我都唔想承認既自己太靚仔
但依個偏偏係事實

我食幸福傷風咳素 希望有用

點解十七歲的你我更新咁慢 我仲以為完左番…

我成日諗起 sun sun

己巴 hug hug

韓國果面個冷氣壞左 房東又厭冷氣公司貴 係咁格價 如果改機票唔洗加錢我即刻改呀

好耐無唱

期望緊 無回報既付出

喉嚨痛未必傷風感冒喎
去藥房配藥好過食幸福傷風咳素啦

咁冇計啦 我地想避都避唔到

要打少啲丁

好耐冇入K房唱...
依家多數bk bar房唱..

咁食咩藥好
我見傷風咳可以醫埋喉嚨不適嘛

依個真 打多用力多易抽根

兩、三日一次

所以我睇泰劇都係慢慢睇 怕等

我現加先第一集

返黎hk?

我唔係藥劑師
我都係去藥房同d配藥佬講下自己咩事
之後佢就入佢配比我

唔該 我蛋蛋痛可以食乜藥

好難講出口

講緊喉嚨痛呀

乜野黎

一星期一次

有冇春藥配

係咩

快啲睇第二集

果個世紀對望真係好經典

好多比入場費就任飲既樓上bar有埋房可以bk
仲有k唱 上次唱通宵男既350女既200定250

一日兩次

我都想知

好肚餓 我張d枱零食儲備食曬

好怕佢賣啲無用又貴嘅藥

咩黎

唔準劇透 我一陣睇

我去左個間十幾年
你睇下周圍有冇d可以配藥又多人配既鋪囉

我不嬲都係香港

[qu ote]
一日兩次[/quote]
@ 咪巴

咁姐係你今日打左

算啦 我買必理痛

咁咪好
你想唔想做呢間?

以為你去完日本直接返韓國

買啦

睇上面

呢間好撚正

多靚仔
交通方便

唔會啦

大條 埋黎埋黎
唔該 要杯latte 多奶

即揸

get ready 咪 立刻上班

有嗰小肥熊凸咗肚腩出嚟

但現加洗唔洗交租俾韓國房東

我同佢講星期一可以返工

佢已經請左你?

仲通宵

要

明明係 mcot tv 創先河搵到 love sick 之後拍到崩哂

而家就比gmm 屌打

莊莊雞 如果我改到機票既話去唱

有冇香港咁貴

gmm 好多都好好睇

love sick 第二季太拖

食咩好

同埋GMM 啲鏡頭崩位少好多
睇17歲就知
啲人自然啲 同埋少左好多泰式借位

佢自己唔知既咩

請左幾錢一個月

一年生都係

GMM 應該好想打入中國市場 拍咁多BL

但BL 真係好找到錢 一年生既見面會搞到現加都仲有得搞

星辰巴呢

team leader請 都好大機會請

跑完步都散唔到心

好平

Pmed
Btw田田

打下機啦

HUG HUG 仲為仔仔件事煩緊?

[url]

咁咪好

洗完牙去曬太陽好無呢

好想去外國工幹 自己一個人住 養隻柴犬

正 返邊度?

這夜我又再獨對夜半無人的空氣

replied

宇宇

田豬

夏天係肥仔嘅死穴

我都覺得好熱

穿起你的毛衣

假肥

好想跑到郁唔到 但係膝頭好攰

屋企有洗衣機

你咪又假肥

會呀

唔好啦 閃巴
要錫身

不如同仔仔傾下

星辰巴

等哥哥幫你按下

你咁嘅情況 磅洗就平啲方便啲

星辰返工攰唔攰

新人新post lm

硬係覺得好唔衛生

雖然住hall都係咁洗

佢唔識點照顧寵物?

自助磅洗好似好唔衛生

今日day off

附近好似30蚊6磅

有陣時我會鍾意自己洗 但係又要摺衫 煩
突然覺得磅洗好好

我都day off

不如我地

租屋個度無二合一洗衣機俾你?

我之前格過價 都要成 5-6千一部

我好enjoy 摺衫 同洗碗

點？
食韓燒

我都覺 始終都唔想同人SHARE一部機

好憎摺衫

咁就好 休息下

我都想

快啲同我瘋狂進食

enjoy

我好大食架

不了 得閒都打下機算

正確選擇

記得唔好食淨嘢啊

食得好乾淨

咁有冇budget 買二合一洗衣機 但一個人住好似又好少衣要洗

最緊急應該係買濾水器

習慣咗一開就有水飲

好受

要貝貝你保護

我會買電熱水煲

慣左煲水飲

咁自己洗for sure
同埋會香啲
係要驗熨麻煩

要等

等果下姐
仲可以好乾淨整冰 整凍水
仲有碌杯面嘅方便

點解呢間啲雞排肉燥飯啲肉燥咁撚似梅菜蒸肉餅

暈暈地

加完底好似冇加過

要等佢變成室溫

唉屌，你咁講我又諗起無雪櫃

如果真係鐘意一個人會唔會真係介意對方既外表

LIHKG @ Android

點會介意
曖昧直男咪又係好多暗瘡

有budget ，我一陣去睇睇

Rich

我負責買唔負責比錢

早啲瞓啦 閃仔

返工了

咁邊個負責俾

咁早 定返通宵

努力

因為介意外表既 一早唔會鍾意我

有冇冷氣 咁熱呢排

點解坐係度打會射咁多

有冷氣

射多次

第二三張圖

六巴

今晚先

第一次唔識貝貝就教下人

BTW 貝貝仔仔幾大? 年紀

呢啲8婆要俾啲顏色佢睇 如果唔係佢得寸進呎

出一出去都流曬大汗

i know that feel

肥仔表示

肥仔
+100000000000000000000000000000000000000000000000000

分

我已經濕曬 唔知一陣見仔仔會唔會臭

肥仔

有仔乜感覺

邊度濕曬

送貨師傅就嚟到

又唔係男朋友有咩好

希望會係咁

見到你濕曬

一樣呀 細乜鳩呀

我都係肥仔

細個個陣

戀愛係乜感覺

你又知架喎

佢地多數會露底 自己都唔知

貝爺拍左幾耐拖

我揸過莊莊屎忽點會唔知

我同農莊巴打差幾日only

了解緊?

識左兩年 拍左年半

姐係我識左妖孽炸雞兩年

咁衰 最後找唔找得返

唔鐘意送貨師傅嘅兩大缺點

我例外 好樣衰

個拎個一樣大嘅 蝦我呢個肥叔叔

師：（露底）
咪：咦 叔叔 你露底喎
師：喔 係咩 你幫我除左佢啦
咪：

識左2年咁耐 係邊識的?

都係零 講笑炸

小背心先正喎

連鞋都冇除 好反感 搞到我又要拖地

有冇師傅黎收服我依隻魔物

舊登

我細嗰都係

重甜plz

我依家係

由細肥到大 樣衰左30年

你唔會想知

今個星期我已經食左三大盒dreyers
仆街惠康之前做特價

無師傅可以接近到
語言不通

gp：（係房行出黎）
咪：喂 你過黎 扒低比叔叔屌
師：喂 我黎送貨嫁 不過屌下你都得既

我係猛一

岩先死server??

好似係

我都係啊 莊莊

我又係

莓莓GPP

我又係呀

走開啦老野

同你一樣大 老乜野

佢好正 期待中

六嬸好扮得

可能大家係育嬰室入面見過大家條JJ

你就嬸

貝貝 都係11 月?

六叔

咁你仲要堅持話自己猛1

你大過我喎 莓叔

垃圾天蠍座
我都係

下 我九六

我係!! 我係!! 我係~

ya

more

下 我九八

唔啱呀

有冇佢ig 我要follow

11月30

我記得小糖糖係12月1

嘩

中田哥哥

有無千禧BB

我呢

唔怪得只可以存活係你個窿同我碌棍之中

小糖咪千禧寶寶

cc巴唔鍾意呢type?

....

邊係 我好多恩客

我會一腳踢死佢

有請羅馬大帝!!!!

珠寶

係咁死server

我的確係如珠如寶

係邊個黎

好掛住今日嗰小肥熊
好可愛

@貝貝 唔怪得我梗係覺得佢咁熟口面

似faith入面既sky 不過泰國個個型仔啲

泰劇演員

肌肉猴嚟

名呢?

姐姐 95年但係已經在職咁耐

老江湖鳥

8歲出黎賣身啦

請別心軟

擺明00黎啦

Cv係一門好高深既學問

你個inn ?

sun 不過sun 型仔好多

呢個正

完全唔似 sun

想問下邊度有[一體式]床褥套？？

Ikea 啲一塊布咁完全搞唔掂

有啲係拉鍊type 上下都over 到，啱啱好fit 到床褥

去吉之島望埋

睇緊第二集 好正 點解sun同inn唔係主線

1. 我會放哥哥落第一
2. 劉德華邊有得輸
3. 許廷鏗真心靚仔
4. 洪卓立
5. 謝霆鋒

1. gp
2. gp
3. gp
4. gp
5. gp

佢個樣好猛一wo 完全唔似淫零

臭串樣先正，屌到佢叫救命

一陣去睇睇

六巴有冇練跑

好少做帶氧 懶

開p唔錯既選擇

開頭都唔多願意 但係無氧果D有時真係太無聊

真係無時間做帶氧
不過我都要做下，發覺啲氣好似唔夠

唔會嘅

其實你幾歲

閃閃

呢個八婆唔要得

傾鹹濕野得唔得

屌你老母死撚開啦
block 撚咗電話就係度留言

你班賤人咪係度影響我正常生活啦

放工又要買生日禮物比個friend 咁熱唔想行街

12蚊好似有d小家
不過thanks

應該係親戚找佢返屋企?

我明 閃巴 hug

只係唔想感情太冷淡 傾多2句都唔肯

所以要及早話俾個八婆知 佢係無位入

俾少少時間大家休息下 稔下都好

我都係 佢覆左句i don't know what to say就完左成個conversation

瘋狂轟炸我留言信箱

越講咪越反感，為乜姐

明知有男朋友都攪 正賤人

仲要cap 圖俾你 居心叵測

傷心 咁樣我會好心淡

好猛咩 我覺得幾可愛添

呀🙇

gp 都係猛一🤷‍♂️

hug hug
一段感情長時間都係得一個人付出會好攰

大個啲先

有冇稔過同佢地講話 你想自己一個人獨立下 叫佢地唔好太擔心

唔會

好心佢地反省下啦

咁就要找下你同佢相處有冇乜潛在問題
希望你仔仔會配合

轉埋電話？

佢地call左你好多日？

有時都會覺得自己一個既好處 就係唔會太care 人地
自己一定會秒回自己
等人地回wtsapp有時好心煩
見到藍click 又係

如果有一日我再冇出現既話 大家就當從來冇識過我啦

做乜野

其實八婆知幾多野姐lol

佢係唔入係知你男友係single?

唔好稔得咁負面住

個八婆當左愛人係男神 同一個教會

我可能會深潛潛到當六親 潛到有一日我可以忘記呢個童話故事

己巴 祝你幸福

個女人唔係係香港咩？

....依個真係人唔笑....

叫你仔仔暗示下 話八婆唔岩我
女人通常好敏感 會知難而退 除非好唔要面

btw 你仔仔高質

千字文 無論你內容講咩都好
whatsapp既千字文我只會覺得你好煩

大鐘即使敲響 你別放開手

咁甜

[quote屌下你都得既[/quote]
我係猛一[/quote]
[/quote]

佢好正 期待中[/quote]
咁你仲要堅持話自己猛1[/quote]
嘩[/quote]
cc巴唔鍾意呢type?[/quote]
叫咩名啫

我係猛一[/quote]
[/quote]

佢好正 期待中[/quote]
咁你仲要堅持話自己猛1[/quote]
嘩[/quote]
cc巴唔鍾意呢type?[/quote]
叫咩名啫[/quote]
ig: pluem_purim

同我爭

ok pmed

[/quote]

佢好正 期待中[/quote]
咁你仲要堅持話自己猛1[/quote]
嘩[/quote]
cc巴唔鍾意呢type?[/quote]
叫咩名啫[/quote]
ig: pluem_purim

同我爭[/quote]
左邊畫面 一小角好似都唔差 遮左少少

諗番起食過細過自己7年 巨根少年

咁你仲要堅持話自己猛1[/quote]
嘩[/quote]
cc巴唔鍾意呢type?[/quote]
叫咩名啫[/quote]
ig: pluem_purim

同我爭[/quote]
左邊畫面 一小角好似都唔差 遮左少少

諗番起食過細過自己7年 巨根少年[/quote]
你同貝貝爭

咁你專心啲溫書先 學業要緊

sun佢真係同我男神好似 所以如果"cc要出手 我會誓死守護

你男神係邊個

留名睇你地打架 我獨食INN

屌你老母

食得太快搞到肚痛

人有時會自欺欺人 好似我咁

大個左 我都唔會太想表露自己所想 太容易被人捉痛腳

嘩[/quote]
cc巴唔鍾意呢type?[/quote]
叫咩名啫[/quote]
ig: pluem_purim

同我爭[/quote]
左邊畫面 一小角好似都唔差 遮左少少

諗番起食過細過自己7年 巨根少年[/quote]
你同貝貝爭[/quote]
咩叫爭 好野梗係要食 食咗先講

過左個final 先稔 學業要緊

肚仲係好痛

[/quote]

佢好正 期待中[/quote]
咁你仲要堅持話自己猛1[/quote]
嘩[/quote]
cc巴唔鍾意呢type?[/quote]
叫咩名啫[/quote]
ig: pluem_purim

同我爭[/quote]
樣衰咁多

佢好正 期待中[/quote]
咁你仲要堅持話自己猛1[/quote]
嘩[/quote]
cc巴唔鍾意呢type?[/quote]
叫咩名啫[/quote]
ig: pluem_purim

同我爭[/quote]
樣衰咁多[/quote]
你話劇照同ig 相?

肉壯黑熊

又食野呀?

咁你仲要堅持話自己猛1[/quote]
嘩[/quote]
cc巴唔鍾意呢type?[/quote]
叫咩名啫[/quote]
ig: pluem_purim

同我爭[/quote]
樣衰咁多[/quote]
你話劇照同ig 相?[/quote]
梗係

話說點解都仲要quote個爛quote嘅reply 我明明執好左一個架

無人睇到

嘩[/quote]
cc巴唔鍾意呢type?[/quote]
叫咩名啫[/quote]
ig: pluem_purim

同我爭[/quote]
樣衰咁多[/quote]
你話劇照同ig 相?[/quote]
梗係[/quote]
明顯 boom 好好多

西女人老公又外遊

都慣嫁啦

死廢青淨係識旅遊

等我示範完美CUTE QUOTE

痛到好似裂開咁

我要有強健修緊能力既菊花

…有我都要做雞

肚

驚自己玩假鳩玩到鬆？

廣告 有聲嘅

我依家想修緊整到你舒服啲咋
唔要算囉

之前做雞比人屌鬆左小小
近排提肛緊左了

最舒服緊係自動收縮
最好就係個堆肉同棒棒既型狀配合

貝貝話要獨屌我

急尿

適中就得 太鬆真係唔得

但係你接觸過夜空…

@貝貝 我單曲循環左勁多次

醫生話我食緊抑鬱藥唔可以食A酸
早知唔多口問可唔可以同其他藥食

叫咩名啫[/quote]
ig: pluem_purim

同我爭[/quote]
樣衰咁多[/quote]
你話劇照同ig 相?[/quote]
梗係[/quote]
明顯 boom 好好多[/quote]
奶攻

mir已經大左結局

可能藥物有相沖 當然要講出黎先

佢叫我抑鬱好返先食
姐係我有暗瘡--->抑鬱-->唔食得A酸-->繼續生暗瘡-->抑鬱

咁有冇問精神病醫生可唔可以停藥

上

語言唔係問題

肥雞

冇 我淨係食緊第二個月
咁快廿停得啦咩

On9

異維A酸處方只能由使用過此類藥物全身給藥治療嚴重痤瘡，且詳細了解異維A酸風險和監測要求的皮膚病專科醫生開具（或在其監督下開具）。

警告患者及其家屬，異維A酸可能會引發精神障礙，例如抑鬱、焦慮、罕見情況下還可能出現自殺意念，告訴他們對可能出現的症狀保持警惕。

在為存在抑鬱病史的患者開具異維A酸處方時，需仔細權衡治療獲益與可能存在的精神障礙風險。

應對所有患者的抑鬱症狀進行監測，必要時給予適當治療。停用異維A酸可能並不足以緩解症狀，應進一步評估患者的精神或心理狀態。

咁嚴格

大公司

政府都應該正常既

同你一樣喎

同你發燒病到企唔到身我話靠自己捱過就得有咩分別

拎physically sickness 去比喻 mentally sickness
你自己都畫左個圖出黎
你覺得仲有咩可能性去 break the chain
明明你自己 / 醫生都prove 左 你食緊嘅藥會令你觸發你最concern嘅野
mind set 嘅改變唔係先係最直接咩

改到咁洗咩食藥

點解諗到藥物咁神聖
腦部係現今科技嚟講係開發唔到

將化學物質回歸正常水平
而呢啲化學物質係控制情緒
正常人食完都唔會開心啲因為唔會變

但冇咁易唔開心

乜你真係覺得咁樣咩
佢控制唔到你個腦諗咩嫁喎

你抑鬱下咪知

愛你

我唔係串你
只係我覺得唔好咁依賴藥物
有一日你發現隻藥唔係你想像緊嘅嘢你會癲

講放負我認第二得你敢認第一

我都愛你

liar

真嫁

三大愛人
日遊 莓子 恐龍

我愛你

姐妹肉蒲團好正

u god aids

你pm me lor

有我陪

@貝貝 佢地黎香港

我地呢到有個孤婆有其屋計劃 你參考下

不了 我自己有

你終於講左出黎了

買多間

好似好正咁

人醜就要

hi if u dont mind

你 啲乜
又想有人鐘意，又唔鐘意人鐘意肥仔

咁你想點呀？減肥？

佢不能說的數字

its what you create

BORED

基本嘢搞掂咗

媽咪煲湯次次都話美顏叫我飲多碗

我上緊黎

鎖住你嚟屌

我都好鍾意飲湯

tst個間你覺得成功機會大唔大

憑對話嚟睇，我覺得勝算比較高
我覺得佢比感覺係想請我 （希望唔會係我自己妄想啦

有冇話幾時俾通知你

咁應該係請你既

995

996

997

998

999

1000